依家d大學校長除左奶共奶蝗，重識做乜?

睇見班奶共狗真係想嘔呀，屌你老母奶共狗。

識奶共奶蝗就可以做校長